d on9仔驚死無得玩股咁

成世流流長
一個機會冇咗咪等下一個囉
人哋賺到係人哋本事
d戇鳩仔成日走去眼紅人哋
唔甘心人哋搵到佢搵唔到
走去買之後咪又炒到燶晒
好彩個d就淨係無晒啲錢
唔好彩嗰啲爭人周身數
真係唔知為乜

利申: strong hold 2800 50年

美股有咩中資股介紹 想穩💪

樓豬幾時唔撈巴士 全職炒股

想穩就2800

百度 拼多多

炒條毛咩 安份守己返工
利申: 淡友

返日更邊條路線？

本多終勝